葉劉淑儀: 香港沒有警察暴力

葉劉淑儀: 香港沒有警察暴力

呢句意思同香港有一國兩制一樣

同一道理美國都無警暴 咁你支那嘈美國乜撚嘢呀

美國冇Solomon Yue呢個人
Btw 求出圖

冇警暴因為鄧小強話冇，中国人有自由因為憲法寫左，香港有獨立關稅地位因為基本法寫左，一日共產黨執政一日都係佢話點就點

你話冇就冇？

64冇死過人

即係好似淘寶無假貨嘅道理一樣

假貨喺淘寶唔當係假; 警暴喺香港都唔算係暴力

美國 係 有警暴. 所以拉左都唔少警察.
香港警察 比美國警察 更暴力.
用更多武器, 仲出埋黑幫幫手,
但就"沒有警察暴力", 一個警察都無拉

香港警察

Will China’s new security law being forced on Hong Kong be the end of autonomy in the territory?

閪女人無撚腦

我當年推23條無人反對

傻𨶙咗